---
title: Миг между прошлым и будущим
description: >-
  Продолжительность жизни измеряется не годами или часами, а числом вдохов.
  Дышать спокойно = продлевать свою жизнь. Размеренность и умеренность при
  прочих равных делают долголетие!
date: 2019-11-13T21:00:00.000Z
timeToRead: 3
categories:
  - my
fullscreen: false
---
Продолжительность жизни измеряется не годами или часами, а числом вдохов. Дышать спокойно = продлевать свою жизнь. Размеренность и умеренность при прочих равных делают долголетие!

Стрессняки мешают дышать полной грудью. Часто даже забываешь сделать этот вдох и просто застываешь. Поэтому было дано средство от этого бедства – пранаяма. Она, конечно, не так уж и проста в освоении, но того стоит.

Не можешь дышать спокойно, не можешь дать себе пранаяму, живёшь на вибрациях не самого высокого толка, значит ищешь выход на своём этаже. Иногда это самый верх небоскрёба, а значит неизбежное падение будет довольно долгим.

Кстати, курение – своего рода пранаяма, поэтому толпы курящих у общественных зданий и станций метро – те, кто пытается замедлиться, прийти в гармонию с собой. Такие вот костыли. С ними марафон не одолеть, но до какой-то не столь далёкой цели доковылять🤕 можно

Дышите глубже!